\begin{song}[remember-chords]{title={Balon}, band={Nude}}

\begin{kitica}
A  \\
Ti si tok popularna,  \\
E  \\
tvoje roke so zlatarna,  \\
A  \\
ko hodiš po mestu,  \\
D  \\
vsak se za tabo ozre… 2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
A  \\
Lačna si ljubezni,  \\
E  \\
Jst bom tvoj ulov,  \\
A  \\
Dovolj si že stara,  \\
D  \\
Da se z mano igraš…
\end{kitica}

\begin{kitica}
A  \\
Jst te dam na balon,  \\
                                Cis  \\
Pa tud če tvoja mama me sovraži,  \\
                                      D  \\
Ker noče, da še kdo se s tabo važi,  \\
         Hm                  E  \\
Če boš ti hotela kar takoj…  \\
                         A  \\
Jst te dam na balon,  \\
                       Cis  \\
Če slučajn bo težil tvoj stari,  \\
                                 D  \\
Dej povej mu, nej mi ne sitnari,  \\
           Hm                             E  \\
Ker to stvar obvladam, se že leta ubadam…  \\
                         A  \\
Jst te dam na balon…
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ti si tok popularna,  \\
Vožnja je z balonom varna,  \\
Če še vedno bojiš se,  \\
Glej jst mam velik balon…  \\
Pokaž mi svojo sobo,  \\
ker nočem več domov,  \\
maš super rolete,  \\
izklop si telefon…
\end{kitica}

\end{song}
